[突發]藝術家呼籲合港人之力 為天空加上添黑白雲海

代朋友出Post!

六月又添一位抗爭亡魂，香港全城哀傷。

惜七一當日，旗照升建制舉杯照飲！如此世道下若見惡旗高揚，200萬氣勢必難下！

為香港公民以藝術方式抗爭，以應對會展鐵桶一般的防御，呼籲明天(6·30)港人一人一分力，合眾之功盡購全港黑及白色氣球，七月一日(後日)之早打入氦氣(俗稱氫氣)，去到灣仔能見到升旗旗桿的位置，或對岸文化中心海旁(另一可選位置)，集體在升旗禮時間8：00AM同時放黑色氫氣球，讓一片黑白色的氣球海，作為升旗禮的背景！為犧牲了的兩位年輕人爭取一場哀悼的儀式。

麻煩各位睇到幫手推一推

諗得過喎

務請三思！氫氣球是會對大自然生態造成極大破壞的！

#266149

推

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

地球未滅 香港人先被滅絕
你條三毛 為咗嗰幾銀去做埋啲陰側嘢 仆街啦 好嘛

請問邊到有得賣？同埋拎住去會唔會被狗周？

幫推

push

好似唔帶得入mtr

屌，香港就來滅亡啦，收皮啦環保撚

好似有得諗
因為放汽球佢哋阻止唔到

推 想問邊到可以買?

Pish

加油

搵膠袋包住人得MTR

氫氣可以Google搵下，都多地方買到。
但通常一大罐賣，可以搵朋友一切夾~
我覺得可以係附近入左氣先拎去現場

除左氫氣球仲想撒埋溪錢或者往生紙

隔離po睇到 即日取

Push
等多啲人入嚟討論

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

ok 喎！有得諗！推

Drone做到好多嘢⋯
點解冇人玩大佢

利申未玩過

This is a good idea

Push

黑警有干擾器。 一開，全部落海

悼念有好多方法，你唔清楚氫氣球如何破壞生態可以出聲。乜都未知就亂咁判斷別人係三毛，只顯得你是衝動兼無知！

唔入得MTR好似係安全問題 我諗最好都係唔好用MTR運氫氣
會唔會有巴絲有車可以運？或者推到比組織見到 有組織推動會有系統好多

沒有未來那有生態

pish

Good idea!

氫氣球唔入得MTR係因為怕佢飛起會掂到架空電纜而搞到跳電，所以用膠袋包住拎住其實唔會有人理你

至於氫氣就唔得了，怕你爆炸

你咁都講得出 好撚野
Block得

我賣氣球嘅，我有氦氣加氣球
有冇巴絲揾車黎車？

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

#266149 空ac

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

呢D行為藝術就有價值
太古班ON9仔

推
灑係狗官身上

務請三思！共產黨是會對世界生態造成極大破壞的！

如果放一次氫氣球可以令香港唔滅亡，咪放囉！咁而家係咪先？唔係吖嘛！咁我客客氣氣提議大家再想多幾樣悼念方法，有咩咁大罪呢？根本就係你反應過敏同比喻不倫！

如果係普通個隻橡膠氣球好快就漏氣
用令面個隻會好d 但整氣球個d鋪唔知開唔開

推！
但係啲氣邊到買

好，咁就放啦。既然無人知滅唔滅亡。

仲有d咩可以升上天

有得諗

收撚皮啦屌你老母臭閪 三毛狗全家比靈車撞

幫手推

推！呢個真係會work，依家可以做既就係要夠WOW, 回歸？回佢老母

氦氣同氫氣兩樣野黎嫁wor
氫氣有爆炸性
而家一般都係用氦氣
竟然成版咁多人講氫氣
估唔到咁多連登仔連中學chem都唔識

推推推

我想提供氣球啊！七一大約6am有冇巴絲組隊黎我舖頭泵氣球，黃大仙區，最好有車可以一齊車去，怕個朝難call van
Telegram : kk199510
想join add 我傾

咁請問你有咩高見

類似做法，美國好似有放過百萬粒氣球，
但風向一改會吹到周圍到係，
好易搞到飛機航行。
同埋會有官司。
香港要問下法律人士，會唔會俾人告

你係咪痴撚線

Balloonfest '86 有例子

有方法可以在活動完後 回收氣球?

你哋講到唔放氫氣球香港就無未來，如果咁你哋自己都聽唔出係反應過敏，我都真係無嘢講喇！

請即傳給十個去遊行既親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

呢個post好實用
推

支持 經過今晚 已經覺得冇咩大不了
死都有人做 連小小行動都怕 仲做咩香港人

連登幾時先禁新會然登記

上熱門

真心想支持 但有氣球恐懼症

點解

記得每年行花市 只要個氣球有入袋就可以搭鐵

有人提議用黑旗。

天生好驚爆

氫氣（正確嚟講係氦氣）好貴同唔易買

單機啦柒頭

港共絕望啲，定環保撚絕望啲

我地都有一班人凖備緊
明天實驗
見字pm

都

有病

推
5毛已block

不過要好大量

打入氦氣(俗稱氫氣)

放煙花又有害又蹝錢，你唔同政府講大破壞？

巴打 邊到有得即日買氫氣球？

氦氣呀

Pushhhh

你嘅言語都對大自己生態造成極大破壞的！

走啦屌你老母！

支持

呢個主意幾好 聽日去文具舖掃貨

升旗一刻放

但係驚唔驚風向問題

可否夾$ call gogovan。
大貨車

( Show Blocked User - vertigo )

氫氣會爆炸 係咪on99
果啲係氦氣
唔識化學唔好柒
等陣爆炸比人拉就笨7

要放都要係夢入面放氦氣球

淨係重複好大破壞 但又講唔出原因
比佢單機算啦

推 環保就算尻數 而家三個烈士了 仲諗環保...
但如果有機會犯法 就要deal好先

係邊有得買

Balloonfest '86是1986年的一個由美國聯合勸募在俄亥俄州克里夫蘭發起的籌款活動。人們在該活動中釋放了近150萬氣球，創造了同時釋放最多氣球的世界紀錄。該活動本身應為一個對人無害的宣傳噱頭，然而很多氣球被風吹回城市中，並降落在其周邊地區，引致交通擠塞及影響附近的機場。這些氣球更妨礙了美國海岸警衛隊尋找兩個遇溺的漁民，終致他們溺斃。而舉辦活動的美國聯合勸募更在日後被多番起訴，追討逾百萬美元的賠償金，並使得該籌款活動出現赤字。

你就肯定係無恥兼無腦
借環保過橋陷家產啦

周佢老母呀，放氣球慶節日不嬲全世界都有人做。

你邊到賣？
聽日有冇得去買

會同朋友講處理回收問題

寫撚住入氦氣俗稱氫氣呀 無腦死開啲啦

睇你d死人逗號感嘆號都知你鄉土過黎
走啦三毛好等錢開飯呀

#266149
又block多個

嗱嗱嗱，要提啲人唔好放甩

真係有機會影響航道

有幾多？整合哂一車去灣仔會唔會放便d？

支持放 但請唔好過對面海
請大家準時8點集結灣仔唔該

氫氣邊到買

(突發) 有隻狗鼓吹人自殺！！

好

真心 係文化中心海旁搞O唔OK的?
71果日都未必入到金紫荊
如果文化中心搞可行
只少可以吸引到D驚死既人出黎先

氦氣點俗稱氫氣

睇到呢句我好唔爭氣咁笑咗！

唔好用氫氣呀 處理唔好一有火花就爆炸
用返氦氣啦 俗咩稱兩種氣體黎
唔想有慘劇發生

封撚埋對面海,
萬千狗狗慶國慶

氦氣呀~ 氫氣危險

推推推推推

你咪block囉。who cares

民航處有規定 放大量氣球要預先申請

idea唔錯
但真係要check清楚法律條文先啵

啱喎

本報記者曾以市民身份致電民航處職員，查詢在婚禮當日計劃於觀塘海濱長廊或西九海濱長廊放飛氣球的事宜，職員指只要放飛多於1個氣球，都要經網上申請，「如果不申請，有機會違法」。

本身是民航機師、公民黨立法會議員譚文豪說，放飛氣球需申請，並有限制，包括氣球不能大於12寸、不能捆綁式放飛、不應與其他物品捆綁升空，否則或會違法，「有些人不是有心犯法，但氣球是難以控制」，提醒絕不能在機場、青衣及大嶼山限制範圍放飛。

民航處回覆本報查詢，指任何人若要放飛大量氣球，需在放飛前7個工作天填妥網上通知書，送交民航處審批，包括考慮放飛位置及操作者經驗等。除有民航處書面許可，亦不得在距離機場5公里範圍內放飛氣球；不得放飛到地平面60米以上的高度，或距離任何船舶、車輛或建築物60米以內。另據《1995年飛航﹝香港﹞令》第47及48段，操作氣球的人，不可因鹵莽或疏忽而危害到飛機、他人生命或財產，若違反上述法例，一經定罪最高罰款5,000元及監禁最多2年。

扯旗現場 | 維港 | 尖沙咀

我好似諗到啲嘢

如果71朝入攻唔到入去金紫荊既話，一到8點正升旗嗰陣放幾萬個氣球一定遮到佢地

好提議

呢句我絕對同意

如果再係氣球入面加啲有色嘅粉會點？
會唔會污染到個紅地毯？

推！ 但會唔會驚氣球飛得太高根本遮唔到旗或者鏡頭可以避開影唔到？ btw樓上有位巴打話叫gogovan 覺得個idea好好！又唔洗俾狗鐵d人話唔比帶！

連登冇民航處職員？

( Show Blocked User - vertigo )完全

Sorry

無知一問 但突然大量氣球升空唔係會影響航空安全咩？

雖然篇文寫唔清
但係嗰個三毛又真係on99
氫氣無處不在

謝謝你！

唔直接放上天 用好長既繩綁住圍住個會場得唔得？ 放上天四散好快冇哂

人手推POST
————————

各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整
各位記得check清楚有冇犯法先整

推

Btw不如唔好再嘈氫氣氦氣
以前用氫氣但因為危險改左用氦氣
大家慣左氫氣球氫氣球咁叫
就好似「地鐵」改唔到口叫「港鐵」
大家明係氦氣就得

推 要好多

氦氣呀麻？

本報記者曾以市民身份致電民航處職員，查詢在婚禮當日計劃於觀塘海濱長廊或西九海濱長廊放飛氣球的事宜，職員指只要放飛多於1個氣球，都要經網上申請，「如果不申請，有機會違法」。
本身是民航機師、公民黨立法會議員譚文豪說，放飛氣球需申請，並有限制，包括氣球不能大於12寸、不能捆綁式放飛、不應與其他物品捆綁升空，否則或會違法，「有些人不是有心犯法，但氣球是難以控制」，提醒絕不能在機場、青衣及大嶼山限制範圍放飛。
民航處回覆本報查詢，指任何人若要放飛大量氣球，需在放飛前7個工作天填妥網上通知書，送交民航處審批，包括考慮放飛位置及操作者經驗等。除有民航處書面許可，亦不得在距離機場5公里範圍內放飛氣球；不得放飛到地平面60米以上的高度，或距離任何船舶、車輛或建築物60米以內。另據《1995年飛航﹝香港﹞令》第47及48段，操作氣球的人，不可因鹵莽或疏忽而危害到飛機、他人生命或財產，若違反上述法例，一經定罪最高罰款5,000元及監禁最多2年。

唔識法律 但照字面睇應該係唔得
有無識法律嘅巴打

推有冇法律巴打可以解答

正確，迪士尼站一樣做法
雖然話呢家都係氦氣，但原理一樣，佢唔係唔比粒波入，只係驚你個波飛左上去架空電纜搞到跳制
所以自己帶波波入MTR係冇問題，但麻煩搵袋包好

有冇法律巴講下放氣球上天有冇犯法
同影響到飛機之類大家都唔想

放氣球個效果，睇美國單野都好震撼，
但風向一改，啲氣球吹到周圍都係，
所以有巴打都問點樣去汁翻啲波。

到時又要文宣同輿論。

仲有要問下法律人士，
如果啲波係空中，掉落維港或馬路，造成意外，撞車撞飛機，到時會唔會俾人告，或追討賠償。

可以參考美國例子，
但美國個例子係一百萬粒波，規模係誇張

推呢個

你過馬路都要睇有冇車嫁
如果大批放上去 唔知會唔會影響飛機
等專業人士解答

反駁
氫氣唔會破壞大自然
空氣裏面含有少量嘅氫氣
連水都係用氫氣做
咁點樣破壞大自然???
無可否認嘅係氫氣易燃物品
所以建議用氦氣取代

氦氣列為「第 類危險品」，其法定豁免量僅限一支。香港法例第 295 章《危險品條例》第 條訂明，除根據並按照該條例批給的牌照外，任何人不
得貯存丶運送或使用超過法定豁免量的危險品。 source:

係唔想搞鳩到民航處姐
同埋真係有咩事樓主隨時上身
如果check完係合法咪冇事
犯法嘅 樓主咪收返個建議 等各位自行判斷
都係想大家唔好再因為做啱嘅嘢而瀨嘢上身姐

大家都係想係71依個普天同慶既日子，拎住汽球慶祝。相信愛國人士都想更多人參興71盛事，但要提醒各位記得揸實汽球，亦都唔好拎多於一個，唔係一陣扇手放咗汽球比人話犯法就唔好。

利申：愛國人士

毅進冇chem讀

如果犯法嘅，咁大家千祈唔好做
我地良好市民，唔好犯法。
大家出去玩氣球都要小心啲
唔好放手

職員指只要放飛多於1個氣球，都要經網上申請
求婚放一個就唔駛申請

唔好理佢氫氣係好撚環保，同氧結合只係水

幫人覆：

頭先睇連登，我無acc，所以覆唔到。
1.放氣球係唔work（有人解釋左）
2.有人話商人入氫氣比你，因為平。老實講，香港好難買到氫氣，又點入比你
3.旺角或者邊度買氦氣罐更唔安全，因為其實係中國入氣，你又知佢唔入（混）氫氣比你。中國野你唔係信呀？

一個人唔可以飛多於1個氣球

明哂 即係每人剩係放1個氣球就ok

到時咁多人 大家識做啦

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

有冇人要，我屋企有罐未開

咁又唔駛將我放得咁大。不過我又唔會好似你哋咁因為人哋講左一句唔啱聽嘅說話就咁勞氣。真係無必要，尤其而家心情咁沉重嘅時候。

利申返先：我唔係法律界嘅
不過即刻上網搵咗啲資料 盡量整合返俾大家
希望有專業嘅法律界朋友幫手解釋下

有張form係可以填的 但一定搞唔切
Link：

放飛大量氣球時，不可因魯莽或疏忽而危害到飛機、他人的生命或財產。

本通知表格及相關資料須於擬定放飛日期不少於七個工作天前送交民航處審核。

在一般情況下，負責人須按照以下要求放飛氣球：
所有氣球均須個別放飛；即不可將氣球捆綁放飛
氣球完全充氣後，其直徑不可大於三十厘米 (十二吋)
不可將紙製旗幟或其他物品附加在氣球上
氣球物料必須為橡膠；放飛可充氣的金屬 / 布 / 紙氣球將不獲批准

此通知是根據《1995年飛航(香港)令》第四十七及四十八段之要求為依歸。活動策劃人 / 策劃機構在進行大量氣球放飛項目之前，必須取得與民航處其它相關法則、特區政府其他部門或其他組織的法規有關的授權或許可。

民航Q&A 節錄
Link：

43. 我可以將大量氣球放飛嗎?
直徑少於三十厘米(十二吋)的氣球可作個別放飛，但任何人士放飛大量氣球，事前都要以書面形式通知民航處，可按此網上通知(e-DCA253通知大量氣球放飛)

註: 填妥之網上通知書及放飛有關資料，至少要在放飛日期七個工作天前送交民航處助理處長(航空交通管理)

感謝

未搵到份飛航香港令 再嘗試下

如果遙距用魚絲綁住得唔得 一黎可以控制高度+方向 二黎可以收返 解決航空/交通安全問題

可以 唔放飛就一定唔洗驚
仲可以擺耐啲

但條例又話唔得綁埋

唔可以綁住放飛 唔放飛冇犯法

深水埗玩具街大把

如果唔放上天空 手揸普通氣球又得唔得？

不過我驚會爆

最好唔好放走個氣球啦，唔係kick住啲雀仔就慘

根據香港法例規定，任何人要放飛氣球都要提前7日於網上申請，包括考慮放飛位置、操作者經驗等，一旦因疏忽危害到飛機或他人生命，有機會被監禁最多2年。

嗱，如果要合法地做放飛就冇可能咖喇
咁到底係綁長嘅魚絲定點做呢就值得討論喇

Good point
曬住個氣球 入面氣體溫度只要有5度左右嘅變化就好似會爆

揸實應該可以
不過有冇人會玩汽球 我驚升升下會接二連三爆波

唉 老世 衝得既人好清楚自己犯緊法
而願意承擔風險 呢批係大義凜然既義士
但而家講緊放個氣球咋 邊有人expect自己竟然犯緊法..
其實唔係驚犯法坐監
而係召集人有責任提醒呢個風險
做唔做 就自己衡量
咁先係保障同伴

另一方面搞呢啲野 風險愈低 參加者必然愈多
可以平衡吓利害 思考吓會唔會有替代方法

開個新post講？ 呢個post 放天唔work

如果大家驚有刑事責任
咁將條線放長啲放高啲咪得囉

個人覺得到時就算手拎
只要有一兩個唔小心鬆手
最後就會全部人放曬

唔放飛又無人睇到 make 唔到 noise

放個氣球都驚比人告，痴L線，好多小朋友揸唔實啦。

呢到冇召集人
經驗話俾大家聽
呢個term唔好亂用
保障返所有有心人

我地只係討論 大家唔好做

大家可唔可以用魚絲或者繩挷住唔續由佢放飛...
我覺得呢個方法好 但希望你地都諗下氣球飛上天爆左
d膠會跌番晒落海 可能海洋生物誤食會死/其他環境問題

唔係要阻止 只係想你地諗多步
利申一直都有去發夢

嗱 咁就係冇人召集過
只係咁啱大家自發

不過大家好鐘意講民意
樓上就好似有環保撚出聲喇

利申：唔識環保嘢

每人放一個，所以唔洗申請

挷住佢應該冇問題
不過我怕有人挷唔實炸

溪錢、完

唉！唔係氣體破壞大自然呀，天才！係因為汽球係塑膠造嘅。當大量汽球跌落海洋或陸地，會危害各種動物如海豚，龜，雀鳥、魚類......嘅生命呀！如果你識英文，google 下 "balloon damage to environment"自己睇啦！
"Balloons pose a risk to wildlife & the environment. ... Balloons kill countless animals and cause dangerous power outages. They can travel thousands of miles and pollute the most remote and pristine places. Balloons return to the land and sea where they can be mistaken for food and eaten by animals."

各位巴打唔好意思呀
因為我都係幫個朋友出post
無特別睇清楚同了解就出左係我嘅錯
我朋友暫時未有進一步計劃，佢要再了解同傾下先
但以我所知有其仔巴打都有差唔多嘅idea

因為我其他巴打幫手望過真係好大機會係犯法
我都唔想大家因為放一個氣球，甚至可能有人唔知而犯法。

而我都唔係作為一個召集人去做呢件事
但歡迎大家繼續討論，搵唔同嘅方法去悼念

好！！！

真係畀你激死！我無端白事變左三毛。唔該你下次等大家詳細啲傾好左先上連登啦。

有相熟司機可以幫手問，留tg俾我

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

其實要做呢件事，唔一定要放上天。
普通黑色氣球，每人手拎一個都可以做到雲海既效果。更何況氣球放上天代表解放自由，密集咁鋪係地表更表達到而家咁灰咁壓抑既氣氛。

補多句，上面條三毛要講環保屌柒班蝗先啦，幾撚多大陸垃圾破壞緊香港既生態呀?連香港自己生態都保護唔到，唔好同我講海龜。

氫+氧 會爆喎

你快啲仆街死啦垃圾

平時年宵情人節聖誕節又唔見你叫人唔好玩波波
利申一向出街自備水樽 叫外賣會走餐具買嘢自備環保袋

試下先啦

咁多個爆仲會嚇親啲雀，啲繩/膠又會kick住啲雀
希望大家真係唔好放，諗過第二啲好過啦

問題71好難衝

其實我諗好多人正評完就走咗
分分鐘準備緊

一人揸一個咁算唔算犯法
我無放多過一個氣球

成萬人放 拉得邊個?

大家自己手持氣球，各自悼念

又長繩聰明好多
可以拎續一陣
放氣球一兩分鐘就冇哂啦

呢到無人想知
麻煩收收皮 夜喇 收皮啦 廢中

唔好放呀 唔想大家犯法

唔需要放，入氣升起氣球
用兩三米長繩綁住仲好

班狗官死哂就最環保

到時大家都記得綁好啲氣球

老老豆豆 請先袋好hkd0.3
然後想同你講一句
其實你對大自然生態都造成極大破壞

收嗲啦賤種毅進狗

PUSH

同意上面有巴打講，大家唔會全部都知放個波上天可能犯法，你係現塲派波， 點話比人知唔放上天，唔放上天咩， 又做唔到效果。
放過风箏嘅你會知， 有風一吹click 住佐你無可能收得番黎， 仲要密度咁高，好似界風箏咁同放無分別， 仲多佐條好長嘅線或魚絲， 雀仔同海洋生態真會有影響，又會比人話后生仔無諗后果， 為想做而做。
再講，比人屈飛機有咩事或交通意外，又比人話無顧及人命。

氦氣網上揾吓就有得買， 石油氣罐果種係低壓，我諗一罐頂盡幾十個，啲罐就真係好唔環保。另一種工業用高壓，人咁高好似潛水罐嘅樽， 我記得係二千蚊左右，再加樽吒嘅按金， 三千左右仲送去你指定地方，唔記得係咪包回收， 好似普通車係唔可以運多過一支。只要有人放上天， 又可以借意抄你身份証。

我想表逹嘅係，各自爬山， 好多人係和平唔想犯法， 要為自己行為負責， 當日現塲唔係人人都知道後果，你地決定做嘅唔好派比人。

我本來見到水馬之后係有諗過放汽球， 但我睇到呢個post， 知道唔合法，我承担唔起， 亦唔想比對家有借口去影響我地嘅訴求， 我情願出盡我嘅声同佢對唱， 到時見。

A lot of big black kite????

好認真講
放氣球一黎唔係真係阻止到升旗
二黎要物資規模極大 真係做到會俾人話污染環境
三黎你肯唔定到媒體係輿論上幫到你

自已做自己負責，派比人就係引人犯法，你能保証你派嘅人係知道后果， 有比人有足夠時間諗清楚后果咩， 你咁係三毛行為

又block一隻！

你咁叫客氣
我都係新ac
但俾你影衰哂

鄰國嘅存在 本身已經係地球頭號殺手

用夠簡體未

申請就肯定唔撚會批你架喇
但係最好都盡責匿名「通知」聲佢地會有D咁既事
等佢地都知道果個時段避免飛機飛過中環灣仔上空一帶
因為真係航道黎，D波飛得夠高真係會影響到飛機

我用倉頡輸入法， 係大陸做過四年野， 我已經好小心盡量唔打簡体， 咩文字你地咁聰明， 睇得明就得啦，我仲有好多錯別字同打唔出嘅字， 体諒吓啦。

屌你啦，我用完啲氣球 之後再做condom 咁又ok唔ok啊？

控制唔到 仲要格離係海
我地清潔唔到

一人一個得啦掛？

圍爐取暖控

見到南韓叫朴槿惠下台遊行有呢款

個人覺得依一啲比放氣球上天黎得有用 而且佢又吹你唔脹又有意思

感覺呢個方法好啲

我都係咁話，搞還搞 唔好搞到人地生命受到威脅啊好撚驚出交通意外啊屌

推推

真正破壞大氣層嘅係水蒸氣呀

拎氣球還拎氣球 但真係唔好放上天
完全不智 又有失輿論
唔係單純環保問題 放完個波啲手尾邊個執？

我自已放一個，你又自已放一個，佢又自已放一個，咁咪一個氣球？

己